熱刺件波衫真係好柒

著到啲球員睇落好似休到條褲好高咁
同小學嗰啲肥仔一樣

睇落真係似zip左衫 再優到高高咁

熱刺件波衫真係好柒

好old school